升又話燈，跌又話燈

叫聲燈神先na

Ok

睇你買邊面姐